原來美國國會CECC出咗份關於12港人嘅報告

依家先見到

Day108

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推

基巴次次都lunch time 出
一手爬飯一手推post

Pish

唔好俾佢停 要煲大佢

美國對香港真好
無條件咁幫香港人

10-13最多人

要睇時間

繼續推

基巴太慢

謝。基巴

我們一個都不能少

Is

推啊 每日任務

國際越對12港人越嚟越關注
希望呢啲國際壓力可以幫到手

One of the detainees, Kok Tsz-lun, is a Portuguese passport holder.[41] The Consulate General of Portugal stated that contacts with Chinese officials regarding Kok were underway, noting however, that the Chinese government did not recognize Kok’s passport as evidence of his Portuguese nationality, thereby limiting or excluding consular assistance.

以為一直未有消息 原來係唔承認佢個身份

感動
起碼有啲嘢睇

救人質

push

記得RT

好驚喜

基爾獸加油

中國政府無視郭子麟個葡萄牙passport，就唔比葡萄牙有關當局去探佢，
擺明夾硬嚟啫

唔係 係當佢旅遊passport 唔承認

Up

Push

原來好似BNO都係 話唔承認dual nationality

下

tui

山頂LM

驚訝

其實美國真係為香港做好多嘢

Retweet retweet 先

p

佢係咁樣回應

推推
Save 12

wow

有冇中文簡短版講吓

up

少見既第一名

輸了，無左第一名了

蕉皮狀態唔錯

嗨 牙㬢

嗨 牙英

今次慢了

是

車震巴開始慢了

恭喜飛曱甴榜上有名

講得好

主席

閪閪

聽日努力

諗伯

幫手推

諗仔

再推推

今日又黎到基爾既每日一篇 推完當抗爭左 轉頭去埋12 港人post 分享埋今晚食咩餸先

Rt左未

五毛撚放負撚又要講: 美國佬只會利用香港人

推推推

#save12hkyouths

曾經夢到海豹突擊隊去鹽田救人, 不過肯定唔會成真

唔知有乜follow up action

應該就係講

當中嘅人權問題同（法律？）程序問題：
拒絕法律代表
醫療問題
香港執法部門的參與

國際反應
（英國國會議員-BNO領事館援助嘅困難：中國唔承認雙重國籍）
（葡萄牙領事館-中國唔承認郭係葡萄牙國藉）

有錯請更正

嗨積仔好耐無見嘞

少難

多謝美國

左膠睇唔到

佢哋好認真

retweet

係！retweet！

推推推推

係

推 12個港人頂住

熱左先得閒入黎

我呢排都係

順便幫幫手retweet

好難好難

又係首先佢係支那人咁，被支那籍

推推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

辛苦了，話說之前live袁爸話想要紅官個張list有冇人知

佢連中大果次遊行都拎埋出黎講

唉 依家完全無表現民意比人地落quote

繼續施壓

又係得佢講

唔記得叉電

pish

去叉未

國際線有任 請每日推Post

發現原來你唔係bot

不在家

你慳下電先 我推下

唉 係少啲 盡做

順便retweet

推推

基巴咁慢，打petpet

美國人都咁上心
我哋都要盡力去令12位手足回來

《漏單》

黃偽話你首先是舂角人。

中共用血緣論去判定國籍就係呢個原因，必要時送個中國籍俾你，令你失去外國領事服務

13%

忍唔住

得閒先rt

嗨 牙求

升中四味？

諗

咪同桂民海嗰陣一鳩樣囉
首先你係中國人

推下

對付生番，唔需要講道理

LM

咩來

推推

推推

推推

Rtrtrtrtrtrtrtrtrt

叉 b

無咗閃電

Rt

唔係阿 係就唔會覆咁慢

國際線有任 請每日推Post

琴日見到你講嘢先知

主席好

未
永遠都中三

中三師

牙癲

嗨bell

牙四

如果俾拜燈上到嘅話...

Push.

唔會上到

幾時出動海豹突擊隊去救人

癲

咪傻喇
最多咪嘴炮下、扮下制裁
你估真係會武力咩
美國一定唔會出兵
只要唔打仗，基本上中國點玩都得

排隊

我之前都有喺你D留言到留言
今日就唔得閒冇幫到手推post

推多下

見到個師字覺得好戇鳩

RT

推啊

number

鷄扒

糖糖

中三仔

大家努力

諗諗

咪摸我個ass ok?

Gay reported

big ass 兄晚安

五毛兄晚安

Bell

諗兄

聽日開乜好

聽日係咪2個星期啦？

未

仲以為嗰個小道消息係假

唔知 仲有2日

蝙蝠咁夜既

狼

臨瞓推一下

好早

😭

早餐都推

早

我見到
成日睇完都冇左回事唔記得左成日都

有做就好

唔緊要啦

早 英

早求

閪閪早

早 諗

早諗

轉post

做咩學我

無學

好

你睇下上面

有

我唔知 我睇唔到

無

推新post

我係支那，一定判佢地死刑再處決，反正美國都唔夠膽出兵救人